有冇人想一齊帶張被去解放軍營外摺？

焦土表示，最撚驚你唔出啊